有無人沽恆指同道指輸到仆街?

嚟緊點部署好?

愈升愈沽?

做淡友錢唔係咁易賺既葉師父

要set 好春遠

看淡不做淡

輸咗5千萬